grant loan一問

本人自己一個出來租屋住，租單係我名，
老豆老母住公屋
但間公屋係冇我名既，得我老豆老母名
老豆老母收入都唔係話高，（兩老都係1萬倒）
請問咁樣有冇可能申請到grant？
定係只能夠申請loan？
唔該各位

我睇身邊d frd 多數住公屋都有grant

利申 居屋撚 淨係批loan俾我

唔係個網有calculator 計咩
反而報assets 個到最煩
返學校問職員應該好多人會答你
或者直接申請先批唔批另一回事，full grant唔到都可能會有半額/再少d

你有冇收入?

no

我而家煩緊佢會唔會將我老豆老母算做申請人家屬
如果唔算我一定係full grant

以佢地驗屍咁既性格，如果你報無收入又無父母（正常收入來源）應該會send信黎追問（因為奇怪），唔想一來一回咁煩可能要認點present（額外資料個到，寫番並無與家人同住、獨居之類

好似係咁

唔知巴打屋企情況啦，但要諗下隱瞞比人發現既後果唔係小野

死乞兒

請問如果父母有提供部分生活費，係咪就會當係屋企人？
同埋會唔會上屋企做家訪架？

我屋企人要我自己出來住
因為我2個家姐都大學開始就住hall，grad左就自己租屋
我老母想我獨立所以中一就迫我出來住

我認我係窮撚一名

你冇收入
老豆老母搵一萬多d

點先可以自己出黎住

屋企人比租囉 平平地租間細劏房
生活費多數我自己返pt賺

。

父母兩個夾埋就2萬
劏房就當你4000蚊租，連埋4200
得翻16000左右
係咪有d咪隱瞞

隱瞞姐係點？
我老豆老母每個月都冇乜點儲到錢
銀行唔超過4萬

一時又話冇收入
一時又話有返part time

搞搞下連間公屋都比人收返就好笑

用佢個資助額計算機計